<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>marcusradisch.de</title>
        <atom:link href="http://www.marcusradisch.de/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
        <link>http://www.marcusradisch.de</link>
        <description>Tagebuch mit Erfahrungen vom Krebs und dem Leben mit Jesus Christus
        </description>
        <lastBuildDate>Di, 22 Jan 2019 13:05:25 +0000</lastBuildDate>
        <language>de-DE</language>
        <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
        <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
        <generator>https://wordpress.org/?v=5.0.3</generator>
        <item>
            <title>Seine Hand</title>
            <link>http://www.marcusradisch.de/2018/12/seine-hand/</link>
            <pubDate>Mon, 10 Dec 2018 19:14:58 +0000</pubDate>
            <dc:creator><![CDATA[Marcus Radisch]]></dc:creator>
            <category><![CDATA[Gesundheit]]></category>
            <category><![CDATA[Bibel]]></category>
            <category><![CDATA[Jesus kam auf die Welt]]></category>
            <category><![CDATA[Krebs]]></category>
            <category><![CDATA[Ostern]]></category>
            <category><![CDATA[Plasmozytom]]></category>
            <category><![CDATA[Sprüche521]]></category>
            <category><![CDATA[Tübingen]]></category>
            <category><![CDATA[Tumor]]></category>
            <category><![CDATA[Weihnachten]]></category>

            <guid isPermaLink="false">http://www.marcusradisch.de/?p=904</guid>
            <description>
                <![CDATA[Heute war es wieder Mal soweit. Als erstes möchte ich mich bei euch bedanken für alle Gebete und alles Mutmachen und jedes tröstende Wort. Ich war in Tübingen und habe mir die Ergebnisse meiner letzten Untersuchung abgeholt. Denn die Wege des Menschen hat Jahwe im Blick, / auf seine Pfade gibt er acht. Sprüche 5:21 [&#8230;]]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Heute war es wieder Mal soweit. Als erstes möchte ich mich bei euch bedanken für alle Gebete und alles Mutmachen und jedes tröstende Wort.<br />
Ich war in Tübingen und habe mir die Ergebnisse meiner letzten Untersuchung abgeholt.</p>
<p><img class="aligncenter size-medium wp-image-906" src="http://www.marcusradisch.de/wp-content/uploads/2018/12/1544443861417_image6727072573965931663.jpg" width="300" height="300" data-temp-aztec-id="753151bc-0563-43c1-9713-0dce9066b686" srcset="http://www.marcusradisch.de/wp-content/uploads/2018/12/1544443861417_image6727072573965931663.jpg 1280w, http://www.marcusradisch.de/wp-content/uploads/2018/12/1544443861417_image6727072573965931663-150x150.jpg 150w, http://www.marcusradisch.de/wp-content/uploads/2018/12/1544443861417_image6727072573965931663-300x300.jpg 300w, http://www.marcusradisch.de/wp-content/uploads/2018/12/1544443861417_image6727072573965931663-768x768.jpg 768w, http://www.marcusradisch.de/wp-content/uploads/2018/12/1544443861417_image6727072573965931663-1024x1024.jpg 1024w, http://www.marcusradisch.de/wp-content/uploads/2018/12/1544443861417_image6727072573965931663-624x624.jpg 624w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<blockquote><p>Denn die Wege des Menschen hat Jahwe im Blick, / auf seine Pfade gibt er acht.<br />
Sprüche 5:21 NBH</p></blockquote>
<p>Die letzten Ergebnisse haben sich nochmals verbessert und es besteht derzeit keine Sorge zur Beunruhigung. Das MRT zeigt, dass sich der Tumor verkleinert und das Labor bestätigt diese positive Veränderung. Alles in allem sind wir sehr zufrieden mit den Befunden und der Entwicklung.l Dieser Befund ist ein echtes Geschenk und nicht selbstverständlich. Ich bin froh.</p>
<p>Zusätzlich habe ich ja noch recht starke Schmerzen und nehme dagegen zur Zeit Schmerzmittel. Um dieses Problem anzugehen, war ich vergangene Woche bei einer Schmerztherapeutin. Sie hat den Schmerz ganz genau lokalisiert und sie hat mir erstmal drei kleine Spritzen gegeben um die betroffenen Stellen zu entspannen. Jetzt bekomme ich manuelle Therapie und Wärmebehandlung um die Muskelpartien zu entspannen.</p>
<p>Zurückblickend betrachtet hat Gott hier seine Hand über mir gehalten und mich bis jetzt durch diese schwere Zeit getragen. Aus diesem Grund ist oben auch der Vers und das Bild von dem Weg in Richtung des Parkhauses der medizinischen Klinik. Den Weg habe ich im vergangenen Jahr einige Male gekreuzt.</p>
<p>Zum Abschluss dieses Beitrages möchte ich noch von einer lustigen Episode meiner heutigen Reise nach Tübingen berichten. Also es war einmal der Marcus am ersten Streiktag in Esslingen:</p>
<p>Heute vom Gleis in Esslingen nach Tübingen zur Arztbesprechung&#8230;<br />
Ich hatte gerade eine krasse Erfahrung. Jeder Zug hat eigene Lautsprecher und der Fahrer sagt er Fährt Richtung Kirchheim obwohl der Streik läuft, ein Streikbrecher&#8230;. Am Gleislautsprecher kam Durchsage das nichts mehr fährt, dennoch sagt der Fahrer er fährt, ihm ist der Streik egal. Die Ansage des Fahrers kam mindestens 5 oder 6 Mal. Die Menschen am Gleis sind trotzdem einfach stehen geblieben und nicht in den Zug eingestiegen. Er fuhr fast leer los. Danach kam die Durchsage es die nächste S-Bahn in diese Richtung fällt aus. Ein Raunen und Motzen ging durch die Reihen. Das war lustig <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/11/72x72/1f642.png" alt="🙂" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Die Aufrufe zum Einsteigen werden irgendwann ausbleiben und dann fährt der Zug ab, egal ob man drin sitzt oder nicht.<br />
Es ist wie mit im richtigen Leben und im Glauben. Jesus ruft heute zu ihm zu kommen und sich mitnehmen zu lassen. Doch die Leute wollen es nicht hören und nicht umkehren. Aber irgendwann ist es zu spät und es gibt keinen Zug mehr. Das Kommen des Herrn Jesus Christus feiern wir Christen an Ostern.<br />
Das musst du dir Mal überlegen, Gott kommt zu uns und keinen hat&#8217;s damals vor 2000 interessiert, es war ein Raum da, aber den musste ER sich mit stinkenden Tieren teilen. Herzlich willkommen, es weihnachtet.</p>
<p><span style="color:rgb(68,68,68); font-family:" opensanshelveticaarialsans-serif="opensanshelveticaarialsans-serif" _14px="font-size:_14px" normal="white-space:normal" _400="font-weight:_400" _2text-indent0px="orphans:_2text-indent0px" none="float:none" _2="widows:_2" _0px="_-webkit-text-stroke-width:_0px" rgb255255255="background-color:rgb255255255" initial="text-decoration-color:initial" inlineimportant="display:inlineimportant" left="text-align:left">Wer noch nicht hat, kann sich unter Android BlogInfo installieren und wird über zukünftige Beiträge informiert. Der Link mit weiteren Infos ist<span> </span></span><a href="http://www.marcusradisch.de/bloginfo/" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-size: 14px; vertical-align: baseline; outline: none; color: rgb(159, 159, 159); font-family: " open sans="sans" helvetica="helvetica" arial="arial" sans-serif="sans-serif" _="background-color:_" normal="normal" _400="_400" _2="_2" start="start" _0px="_0px" none="none" rgb255="rgb255" _255="_255">hier unter BlogInfo zu finden</a><span style="color:rgb(68,68,68); font-family:" opensanshelveticaarialsans-serif="opensanshelveticaarialsans-serif" _14px="font-size:_14px" normal="white-space:normal" _400="font-weight:_400" _2text-indent0px="orphans:_2text-indent0px" none="float:none" _2="widows:_2" _0px="_-webkit-text-stroke-width:_0px" rgb255255255="background-color:rgb255255255" initial="text-decoration-color:initial" inlineimportant="display:inlineimportant" left="text-align:left">.</span></p>
]]></content:encoded>
        </item>
    </channel>
</rss>